[童年回憶] 三國群英傳8 聽晚12號9點出

Steam：
官網：

當年第一隻接觸嘅三國GAME

今集個款好鬼似手遊
但難得出第8集唯有買黎試下
我入坑第一隻係第4,5集
見佢今集繼續有木人鐵人陣玩

仲要咁平
良心
好撚過三國志愈出愈撚鳩

有冇mac版？

我最快都要聽日下午先有得拎

等緊玩

推一推

好記得頭幾代d頭像
進步左好多

會買黎玩玩

二代開始玩，已補買1～7代
後尾搞到又神獸又仙人真係搞唔掂⋯
8代個單挑又流，如果可以似Total war咁可以自由揀史實/無雙開場就好不過都會買嚟支持下

3代入坑 4代 5代冇買
8代會支持返

好似玩得過喎

最緊要係送神關羽

下次唔好再出三國,整下其他年代好過
太多三國遊戲

原預定於 1 月 13 日發行的《三國群英傳 8》，今日官方宣佈將提前一天推出，Steam 數位版將於 1 月 12 日當晚 9 時開放下載遊玩，而實體典藏版已售罄並陸續開始寄送。

點解我steam仲未有得買 ?

個單挑好on9

冇show價錢

買爆

唔知第幾代玩果陣不斷spam鬼哭神號秘技
成堆馬一野轟過去 果陣個畫面好正

反而鐘意玩神獸果d

買返1-7
玩7 預設卑彌乎已經開咗
黃巾劉備開局
屌你老母未請到人未徵到兵 卑彌乎就打過黎
玩閪

大部份技都廢 車到落黎d兵都閃哂

記得有個mode係天下歸魏
一開波己經圍嘔你 好癲

今晚玩

我都想知 steam入面有無得down

記得d ai好on9

7代趙雲1個打天下

用qte是敗筆,太多技術元素會忽略左本身武將武力強弱

見到YouTube有條片呂布比顏良屌打

買黎支持下都好
隔左成十幾年終於出新

+1
之前1~7代都係玩老番
難得出完online出返單機game

無show幾錢

其實幾錢

官方FB好似話799台幣

期待 今晚買

未玩過 易唔易上手
睇過三國志果d 覺得有d 複雜
呢隻係咪相對比較簡單d

好易， 留意兵種剋住， 之後按全軍衝鋒唔洗控

睇片個樣好撚伏喎大佬

剩係記得以前用關羽定呂布
直接衝上去又揼地又亂舞d兵就死撚哂
d 士兵裝飾黎

士兵用途係前期封軍師技 再人海屈死boss

我最記得呂布最勁竟然係弓兵

依個screen好有01年打rpg feel

好撚想玩
好似大陸官網話今晚9點開售

果然又係話手機驚不如、十幾年前畫面
連登仔永遠都唔會令人失望

我有d懷疑佢係咪貼錯舊片落第8集官網

上Steam見到呢段片果時忍唔住笑咗

轅門射㦸

steam係咪味開賣定要去第二代預購再入code?

我見d 武將可以出技 係自己手動開?
育成方面係咪都比較容易

2 代玩到7

以前就係手動開技
育成方面呢代唔清楚
以前7代基本上係0得武器坐騎可以換下
夠功積就升下title,會多啲技咁

有冇人知STEAM依家點買? 我唔見有購買個掣既?

應該等9點先買得

比我預載會死咩屌

真係冇乜見過未夠鐘冇得買

幾錢都唔知

睇左人玩一陣 幾得意
等緊買

睇人打緊，董卓出大招又補滿血

down緊

143蚊

143

即買

睇訪問成個開發團隊得20人
1/4係做過前作的舊人

之前睇過專訪，話第一代果陣得三四個人

睇落都ok係d戰鬥音樂差d

今朝翻睇官方直播，講到可以4K moon打
我用2k，感覺爭啲

為左回憶 點都係買
話說台灣遊戲係咪復興緊
最近啲獨立遊戲都好評
然後老game又出新

如果台灣真係返返去出大富翁 武俠game個個年代就真係爽

留名

睇人玩左陣
入手ed
不過d人樣有d似鬼佬

開戰啦喂！

攞咗神關羽未

竟然出8

已買 隻game得3.x gb

笑死，我唔知點樣拎添

dl 3.4 GB
裝完6.41 GB

已買

應該要睇左教學先玩
完全唔知做D咩

有冇玩過之前？

冇咩印象啦
淨係知要慢慢打之後成張圖都係你

7流暢好多

郭晶晶玩雜耍

lag 下 lag 下咁

另外，官方宣布首月贈送 DLC 神關羽，凡是在本月購買遊玩《三國群英傳 8》皆可獲得。

同7玩法都好唔同

單挑咁難捉個時間

百幾蚊，當買個回憶囉
細個最記得，買呢隻game嗰陣都係新年，食住蘿蔔糕輕輕鬆鬆狂打機

由2玩到5
玩開蜀國， 基本上玩到後期唔駛用腦

個單挑個圈好快

一開game就覺得好複雜
中意以前武將個啲頭像多啲
好似變左叧一隻game咁

d內政似三國志

三國志+Total war

個地圖睇落去成個三國志13咁

最多5vs5將領？

屌董卓無腦不停等開大技就1VS 1000

唔知玩緊乜

單挑點玩

只係成功到一次
十次有九次都MISS

佢個教學 咩都無教

點徵兵？

點升城？

比人攻城 頭五個死哂 城入面出多五個打

用劉繇斬左嚴白虎
不過都未摸索到點玩
睇下人地玩先

係嫁 守城有幾多出幾多 係攻方最多20個武將

好似

出入城 冇以前咁方便，宜家要禁多好多個制 好stupid

未玩過覺得好難玩
除左主力其他人仔都好廢

講真一比支那掂就知伏味機會好高
以前啲優點冇晒仲要東抄西抄
仲要整到手機game咁

未玩過應該買1~7合集
2代開始
集集都好上癮

好失望

個玩法同之前差好多,但比起以前變得唔好玩....

隻game食唔食機能 早掛買咗部notebook 5000$
玩sims3都彈到我仆街

想退game

隻game好垃圾

第7集好玩好多

d惡霸城寨有7500兵
個個9x武力好on9
你話外族都合理d

玩左兩個鐘左右
仲有好多地方要摸索
我唔完全唔知啲城點樣先升到三階
我啲人仲帶緊刀兵

岩岩諗住入去望一望嚇撚到我仆街，即加撤退

董卓可以單挑
仲未識點玩其他野

lm

掛羊頭賣狗肉

劣評如潮 除左情懷 有冇巴打講下優點

有冇得上網買第二代玩？ 最好玩覺得係第二代 然後係第五代

steam之前幾十蚊1-7代
由第3代開始玩 果時好似30幾定60幾蚊
睇畫面8代好大轉變咁

steam暢銷可以買一到七

3代玩到7代 都係起格

買左留名

第二代夠簡單
買來支持下都好
細個買翻版

會頂唔順啲畫面

唔計情懷 真係無咩大優點
望佢呢代引到新人
下代多啲錢搞

但今代 賣150蚊 我覺得算係咁
其他三國game賣貴過佢34倍
但我又唔覺 佢差過其他34倍

咁多年之後出8代 都預左唔會賣得多
投資肯定唔高
但我覺得 3d 模型 特校 算係咁

出到9代嘅話應該會好好多
而如果無9代or又要十幾年
咁8代 我收貨架啦

當童年回憶 地圖上啲旗轉晒自己好爽

之前買左一至七代
等埋game評先買第八代

除左冇教學之外都冇咩大缺點???
劣評班人咩事

叫做對得住143蚊呢個價錢，不過玩完我寧願佢重製第7代加返啲必要功能好過

如果佢早幾年出可能會係幾好嘅作品
但係而家有total war 三國呢個亞洲廠永遠都超越唔到嘅頂點係度

台灣肯做單機市場已經開心
呢個ip價值唔低

唔係皇者歸來 但作為新出發嘅起點
我覺得幾好 起碼目前嚟講 佢地如果肯出9
我都會買

唔係話咩消費回憶 比隻完全垃圾出嚟呃錢
我覺得係有心做先

好似又係衰一樣野 係咁搵youtuber拍片宣傳賣廣告
搞到有啲新人以為係3a大作

我見有人屌隻game有技能 咁鬼魔幻都唔係三國game 比劣評

班友係唔係未玩過隻驚一開始已經係賣亂神怪力 1揪100
但當3a咁吹又係痴線呢咁多年黎都應該係小眾野

睇左少少 game play
董卓一打五隊兵連武將
仲有招技 回血 好屈

以前亞洲地區三國主題戰略遊戲龍頭除左三國志之外就係佢

兵除左武將開頭低LV之外都冇咩傷害
董卓拖時間一野就回2000血仲要多條血超OP

今日佢唔係有個模式可以揀士兵強化咩.

我冇開嘛

以前玩7都要隻將高lv 先可以用 天生技清兵
一隻關羽開吸血 打五隊兵連將
e+隻董卓咁開頭就咁易1打5

以前有4代正版
個正版驗證成日唔得

痴線，袁紹、韓馥、曹操車輪戰輪姦我公孫瓚，派親都十幾人，兵同武將好似用唔完咁

佢地輸，只係捉到兩三人
我一輸，就冚城比佢捉哂

第一個檔 我玩曹操 仁義嘅劉備係我隔離
我仲係到睇緊啲大地圖野
佢就打鳩我

佢仲要係用弓兵打我
未識點打就比佢秒拎我一座城
起手先兩座城

嬲到我讀檔 守成功之後
第一個就打柒劉備

依家張飛做我條靚 關羽同劉備就做緊野人

再然後我發現呂布對我有啲諗法
親自帶兵嚟打我 可惜捉佢唔到
不過我捉左高順
3次話要用6000金換返 我都唔理佢啦

目前睇 8代應該比到信心公司續出嘅
我見台仔反應幾熱烈 雖然有啲係屌
但有話題就得啦

部老爺機玩一陣就自動熄機重開

兵仔太易死
依家玩左3個鐘
今晚再戰

呢條片係7嚟架喎 唔係8

今集我完全唔知啲兵係度做咩

真係童年回憶
最爽係可以用五隊高武力嘅武將打天下，兵都唔洗徵

有真三國無雙既斬草feel

瓚仔一向無咩人用

都幾伏下不過當俾錢支持下

就係唔理電腦要求，會瘋狂攻過嚟

有趙雲，幾乎每場都要指派瓚仔同子龍去頂

一開波選項有得較兵仔加強
但我戰鬥果陣見到D兵仔識係虛空刷新出黎就唔開胃

今集個戰鬥好垃圾,無指揮既FEEL,入到場無乜指令可以做,陣形系統又廢

佢除左動畫外，系統做得勁簡陋，勁唔方便。戰鬥果陣d兵紙皮咁。睇返之前訪問佢地大半team人係新人，但佢地整game前都睇下前作先啦，佢系統鳩過10幾年前。

冬至果陣steam有得買三群2-7，74蚊就買哂，有冇人有買

準備買 希望好玩

買哂，打咗一排7代

d兵唔知做乜9

淨係記得有扣鬼哭神號, 同天地無用. 而家仲有冇?

冇

冇武將技
都唔係三國群英傳啦
間野想點

睇唔到兵仔同武將打交啲動作
武將技表現又虧

Remade好過啦 搞咁多

玩第二個時期劉皇叔被人輪住打
次次都縮晒入城先有得打

邊代好玩
要有靚女用

個人覺得2代好玩，8代唔差，個玩法我接受到，靚女靚過哂前7代

今集好似橫向無雙 叫做隻人會向上向下放技
d兵細到唔知做緊咩
繼續摸索下先

點先有多啲武將
搵極都冇既
又不停叛變
有成十個城先得14武將

以為三國志15

屌啦媽唔識玩呀，完全唔知做緊咩

叛走左6-7個了 on99

鬼面盾 吸血劍

笑撚左....

唔想笑可以玩增強兵

得董卓得天下

一開始唔好用太多錢
無錢出糧會降忠誠

自創武將冇得用d 特別技能差d
玩空城自創勢力成日都搵唔到新人
唯有整多幾隻自創人

講起都嬲
自創得5個icon

已經退錢刪game

我大把錢

已退+1 戰鬥系統仲差過7代
得啲皮好睇

單挑其實click咩制。。。 下下都輸 搞到唔敢挑

Enter

左鍵

支那定台灣game黎 真心問

應該唔多唔多都有支那水

退驚了 垃圾

玩番7算 退驚

話說弱化兵模式都唔係太廢
用弓/車仔都可以1人守城

全部用晒女兵都幾勁下
圍住人黎狂射飛刀

今代可以直接運兵同用召集傳送啲人
所以升起左幾個主力之後
唔係比人同步攻城都可以 傳嚟傳去守

捉到人 如果唔係特別想要 就賣返出去
(今代賣豬仔發家致富)
有錢就強徵士兵＞武將降忠誠＞打賞武將升返＞有兵就去打人＞捉人賣錢＞loop

前期咁樣 我玩得愈嚟愈舒服
係個召募真係好廢

個單挑qte系統呢 其實我覺得idea幾好
但捉到鹿唔識脫角

如果佢係改成 你隻武將武力值比對面愈高
個qte圈愈慢 紅色範圍愈多
咁成件事就好好多
即係文官你都可以用反應嚟挑下機
用呂布個啲就隨便按都亂舞

真係可惜左個單挑

暫時用死一隊五隻名將 比人打就召集返去守
劉備大技可以強烈俘虜敵將 唔用真係好難先俘到名將
官職最多一品？

好似係有掛勾我131武力開始好易亂舞

同埋有啲唔出名既人都有回血技好用過名將

官職應該最多一品
因為一品係500兵
應該就500兵係上限 不過我都唔肯定

難俘虜 我覺得係因為佢個on9設定
人地嚟打你 輸左就秒回城 搞到無得追殺

竟然 因為我後面就無再玩單挑
一陣試下先

唔識玩
我用關羽打城 比人用弓兵放血 點打

玩左成日 好好玩喎
啲人唔識玩就話唔好玩

兵仔對兵仔
將軍對將軍
見弓兵就閃 唔係再好打都死

不過唔識點升座城 有無教學

4打24成功
2隻回血人輕輕鬆鬆

班打手講兩套野
一係就話"手遊"
一係就話中國乜乜乜

佢一季會加農商科技
滿左先有得升

想要武將最快都係打爆一個勢力

俘虜完忠誠都無乜跌
係咪要等好耐先登用到

自創武將set左滿哂啲數值
入到去反而無滿到 得78
同埋自創武將係咪無得跟其他國家搵食 除左自創勢力

直接打爆個勢力先拎到人
冇忠誠問題
捉完條友好多90忠以上都唔會叛變既

玩過前面啲集數未？

咁戰鬥畫面介面好明顯係手遊喎

本身稔住買
但係睇完d comment有少少唔想玩

今集係咪名將打天下 路人完全冇撚用

同7比 除左畫質令左之外 差好撚多啵

以為困耐d忠誠就會跌
早知賣走佢算

我有隻人99忠 不斷送野招降最屈降到6X忠先肯JOIN 好麻煩

神關羽係邊拎

無野喇 原來未down

呑食天地8

唔係

點樣叫明顯手遊
請舉例說明之
以前都一直冇人講人遊戲畫面叫"手遊"畫面
係呢個POST先出現

兩招細技一招大招
真三國大戰等等都係類似呢種

想知個城點升級
玩左好耐都仲係2級

你咁講 之前7代仲似手機啦
一個一個武將咁開技 得兩種類型技能選

內政 佢會顯示一季升幾多 升爆就可以升級城
即係你當自動升啦

以前有必殺技組合技個啲
打鬥動作都好過8
你係咪未玩過

隻game咁撚垃圾都想做打手

收幾多錢走入黎唱臭隻GAME?
個個都係手遊畫面唔係就垃圾有冇第2句?

講黎講去都係7好過8而唔係8有咩缺點
所謂"手遊畫面"原來只係有隻GAME都係2細技一招大技
畫面喎.....

咁你收左幾多錢黎做打手？

戰鬥特色冇晒
打鬥動作hea
打擊感差
技能少
單挑柒
ai on9

夠垃圾未？

咁少兵點打

呢啲戰鬥畫面好明顯手機都做到
收皮啦打手
番去玩垃圾啦柒頭

手機做到晒所有遊戲畫面系統啦
屌你老母咁係咪唔玩得PC GAME呀
咁唔洗出3A大作啦
隻隻都手遊啦
真係ON9仔冇藥醫

周圍搵下流民
同埋轉做弓手/後排冇咁易死

軍師技，武將技，必殺技，組合技，各特色兵種，人物特性
有冇巴打答到呢D賣點，去到群英8仲剩低幾多

請你搵隻130蚊既GAME好過佢
呢個價錢我係收貨

on撚9
大撚把唔係3a嘅pc小品都好撚好玩
乜鳩都3a咩弱智仔

隻game柒都咁都要棒
你唔撚係on9弱智咁簡單
你老母生你出黎都晒錢晒時間添

好
咁點升城做二階 同埋多D錢

除左組合技冇之外其他都有喎

你收貨你嘅事
隻game柒就要屌架啦

我自己都買左
都冇退錢
當係支持下算

錢打仗捉人等人贖
城你滿要求就升到
設施滿,右邊3條野滿

呢隻咁既GAME都要屌成咁
2077係咪可以全面負評

玩左一陣 玩到眼都花埋
玩其他GAME可以坐係度一日都冇事
但係玩一陣三群8搞到眼暈眼花

除左戰鬥中旋風吹起邊度令你眼花

淨係睇左game play
不過睇落上面提既野係8只係得個樣
實際上玩既係得個3招「武將技」
走位，等CD，出技，係咁loop

唔知會唔會有神獸拎

隻關羽要自己去下載咁反智真係要屌下佢

話二周目先有神獸

唔知係咪大地圖D特效
我睇一陣就覺得好攰

明明平時打成日機都唔覺攰

開局有得揀能力跟唔跟年紀
青年>>顛峰>>老年

一周目都有應該
執到本書要讀
之後去道具欄用佢 係山海經黎

想自己發現唔好睇

大地圖上好多凹入去既位企隊兵去查吓就有新地點

最煩嘅就係後欄就算冇其他國家打到你嘅城市.隨時都有山賊打你.一定要放起碼四個以上武將先夠打.邊有咁多武將呀大佬

睇左人玩一陣 好似好難先有武將咁
出去搵人又唔係成日有 捉到d 人又未必降
跟住見到比人攻城又唔夠人打唯有棄
所以佔得一陣又收皮

有咩方法可以搵多d 人

set輔臣 左上角
然後佢會不斷叫你周圍搵武將
好多時會有在野武將 間唔時會輕鬆召到
捉到啲人基本上好難降
多數成個勢力打落黎就會降到
比人攻城 拉打 打武將唔打兵
會易啲守 我都研究緊

大部分武將一樣樣
家下隻8又抄下三國志又抄下total war
搞到冇咩自己特色

打完山賊贏左之後個卡住 時間唔郁 成個GAME停左咁 有冇人知點解?

本身隻俘虜係邊個城嚟打你，你離間計果個城，俘虜係會減忠誠，唔使戇居居等佢慢慢扣

玩玩下幾好玩 自己控英好似玩無雙咁

痴撚線 出一出去睇youtube翻黎比人離間左幾個主力

忠誠太低？

都有80以上 可能升晒1品官 唔夠錢出糧

好似幾好玩

以前細個有玩下

睇gameplay好似變左好多

用左成朝整左條評測片
諗緊仲未買的話可以睇睇黎參考

山賊我走佬佢唔會佔城我派返一條友去佔
唔知有冇缺點但我最懶係咁

最頂唔順都係介面都繪圖
個介面睇到好辛苦 又唔夠直接易明
打仗玩左幾場打到R哂頭 同以前個操作完全唔同
人又變哂3D樣 好睇既樣太少 寧願佢用返2D頭像

離間好似太屈

on9, 好似俾人輪姦咁， 周邊d 城隔一陣就打鳩我

以前太過和平

啲新武將set曬做董卓個仔開局 但忠誠得20，玩鳩

點搵錢最快
而家30幾隻將, 個個月都唔夠錢出糧
係靠賣俘虜頂住

賣俘虜最好搵

唔好係唔係都幫人升官

我一開始都窮

依家全武將忠誠95以上

有幾萬銀剩

玩到咁上下輔臣個到全剔都長期夠錢 最緊要多d販賣人口

隻隻都一品就唔夠錢架啦

個人感覺 呢代無得玩慢慢發展
要不停咁打!
打城 係收入最高

同埋講一講有個好狗嘅打法

就係你可以睇到其他勢力出兵打鳩人嘅時候
即刻用計睇佢座城有幾多人
通常都係小猫幾隻 好易打落嚟

如果你打個座城 係個勢力最後一座城
個勢力會直接玩完

我隔離係 張角 佢十幾個武將 得返一座城
然後佢出去打山賊 座城得返2個武將
三百幾兵

我本身諗住打張角架啦
點知比丁原先下手為強
之後張角個勢力 就玩完左
張角同佢班靚就變曬做在野武將

我本身仲想屌丁原老母
但我發現座城係無曬兵 城防爆曬
原來丁原係好心幫我打
之後嘅野 就大家知咩事啦
我多左座城 十幾個武將咁

結論係今代 你無得埋頭只理自己城 打山賊升級
你要係咁睇隔離 有無雞汁同偷襲
啱啱又偷左個官渡返嚟

唔洗隻隻一品
守城全部用弩兵
等武將技能 通常都輕鬆守

同埋一比人打 就即刻查下對幾多人
少就弩兵輕鬆守
多就即刻召主力個嚟

今代個傳送太屈機

尋晚玩諗住去果陣比劉璋劉表煩
今晚去睇睇

想問吓升城階級點先快d

暫時無發現 就算全部良都唔快得去邊
主要係 升階級會比高級兵種你
如果升咁快 你起曬高階糧 升高級兵
電腦完全唔洗玩

傳送即係點 新手唔係好知

後段打爆左孫曹袁3個人材國之後 已經無乜邊個國家係對手
仲摸索緊隻game 4號技重要性都高 用兵仔殺對面都有用

好似係召集 其實好快手去到第二個城
真心屈機
軍事果到 快撚到癲

啱啱開game睇
就係召集/指派 神技嚟

同埋啱啱先發現一日一更新
個單挑改易左
我仲以為係我睇野愈嚟愈慢

單挑易左 不過唔係成日有得挑
後期高lv有勁武將之後
埋去不停大技 幾正
自創武將都無啲黃字武將勁

目標係集郵所有黃字武將
但發現關羽比我斬死左
然後我係一直都帶住神關羽打人
所以唔知係咪...

自創武將=起手用
後期已經唔夠其他黃字將軍咁屈機
諗住打爆黃巾之後再慢慢推哂咁多個劇本 應該有撚排推

有排先再有三國game玩
群9就都知出唔出
預左玩幾年以上

遊戲內道具有本周易預言定唔知咩
話未來有人出三群8 希望大家多多買正版支持比經費佢地整三群9 主打網絡對戰功能

近兩集三國志都無玩
太貴唔捨得買
睇人玩感覺都係麻麻

如果係真 咁9代我就唔會玩啦
一來鍾意單機 二嚟網絡對戰玩一場都唔知玩幾耐

98個武將要打到幾時

係佢城門口屈到得返20武將然後佢個城牆爆左

玩玩下突然招到呂布 痴啦線大技落地一下秒哂五隻將

成日唔小心一下比佢秒幾隻

屌

D兵仔唔識打一地d弓手
直接過晒佢哋

善用範圍技+4技

6武將VS3武將
600兵VS 300兵
點解會我軍劣勢,自動戰鬥仲會輸埋

得呂布者得天下

應該lv問題
人地30lv賊 可以打你15lv武將

入場開自動唔夠20秒就嬴左

點樣set士兵先會打士兵

呂布跳去城前 加隻呂蒙跳入去前後圍

岩岩打丁原其中一塊地 打贏左仲捉埋佢
跟住見佢寫有得斬佢定放佢走
以為斬左佢就可以食哂佢d 地
點知有條唔知咩水繼位

咁其實係咪放佢走有著數 起碼減左佢勢力有機會招佢入伍

斬完好多人招唔到
有咩好處
新手個時唔知斬好多人

普通難度打到就黎一統都未4LV城

戰場按空白鍵》按實你嘅士兵圖案〉拉過去電腦嘅士兵圖案之上

弓兵好屈

你有冇玩過架
依隻咁都叫群英傳?

巴哈見到

我第一次開game 都有呢個畫面

琴晚玩招到徐庶 第一個有名既武將
跟住去佔左一座城
無喇喇話張遼黎做仕官
但我咩都無做過

可能我skip咗

7代好既野冇晒
兵種相剋呢樣最緊要既野冇埋
垃撚圾
咁都有打手

兵種相剋都有 係咪無玩呀老友

遠程兵剋制近戰兵
搞到個個都用弩/投石

想入坑係咪買2-7然後玩7好過8？

利申：好有興趣但從未玩過

啲咩槍兵咪剋騎兵囉
右下角有定乜咪有寫隻兵種剋乜
有啲真係盲反黎 唔知有無玩過隻game
我睇咩角色用咩兵種 佢有啲有技能+兵種等級咁

想問下神關羽我download左點先玩???係唔係玩玩下佢就會投靠我?

Q：領取了神關羽DLC後，在遊戲內如何使用？
A：在您征戰新史的最後壹步，會詢問您本局遊戲是否使用特典武將。您可以選擇本局遊戲使用或者不使用所有的特典武將。

Q：領取神關羽DLC後，如何關閉或開啟這個DLC？
A：在【庫】中找到《三國群英傳8》，點擊右鍵——屬性，在彈出的框中點擊DLC，您可以在這裏管理您所擁有的DLC。

最衰自創角色無對白無故事可言

知唔知專武點拎？

玩咁耐都係得幾把藍色武器

搭單問 自創角係咪無

我都係出之前咁岩禁入呢個post 再睇左陣人玩就買
我係直接玩8 覺得都ok

可能無比較無傷害

Thx巴打，咁等我買個8入下坑先

證明班打手弱智囉

我老屎忽覺得7正啲

你新玩七代可能你接受唔到
畫面柒，ai弱智

反正乜都未試過，咁試左8先

打打吓會話咩邊度邊度金光乍現
我果陣係有個山寨 之後打咗把黃蓋專武

任何人都用得專武 但得個廢技 好似
自創冇專武

而家群英一好似限免
可以試下玩少少
雖然畫面柒
但一至七代打仗都係大概呢種風格
三代變戰棋但入畫面都係呢種風格
後面四五六七都係同一個引擎
真係有興趣直接玩七就得
多左必殺技，組合技，情義技
有得打神獸等等

天有異色 好似係

一係免費？咁又真係可以試左先，thx巴打

應該平時攻城守城都有機會跌野？
唔知係咪其中一次打文醜跌
拎到文醜專武

帶定頭盔
群英電腦不嬲都弱智
亦都冇平衡可言
前期可能有少少難
但後期都係帶主力開無雙
可能令你會覺得悶

玩咗一日 不停用離間 招募人啲名將好過癮

反正我乜都未玩過，等我試左一先再睇下入邊款（其實咁平已想入晒先）

剛求其打左陣一，打仗幾好玩噃

但好似無乜用策略去離間俘虜

一二代要捉人係煩冇得收監
要係咁放走佢
佢忠誠就會降

如果一代你覺得ok
可以直接玩2 3 7代

呢三代係變化較多嘅
7係456加強版
個陣一出都比人狂屌

仲有咩年代
一係三國一係戰國定律黎

我有睇過youtube 之前果幾版d 畫面 但接受唔到 所以直接衝8算

講真百幾蚊唔算貴 你話三至四百就話要考慮下者

一有得俘虜，要隔一兩個月先可拎到人

但我唔明係內政開發新加入果啲人無份，同仲未試移武將去其他城

畫面我其實無乜所謂，除非玩大作，但我部垃圾機又唔係勁，最緊要趣味

有冇ching有虞姬能力睇下

終於爆普通一周目

整國共內戰，毛澤東 vs 長介石

定你老母

7仲可以玩變態難度打魔將，唔揀台灣死揀硬

好似蘋果新聞d動畫

十幾年前台灣野係咁上下
但果時台灣遊戲界真係百花齊放

次次都係打之前save
唔知點解就贏/輸左
打唔贏就load
越玩越無聊

果陣香港都好多online game，應該執得7788

total war 史實呂布親兵咪又係等於100隻呂布

點解可以唔知點解嬴

屌你老母

Total war 開屎實mode 同無雙mode 其實一樣 多左班親兵咁解，屎實可能仲屈

堅唔知
第一集覺得完全唔識玩

感覺只係自己AI同敵人AI玩緊
佢地邊個放技放得快
放的時機好就贏
都唔關我事
可能回血技果d我仲未有

此時玩家最關心的，還是針對《三國群英傳8》目前做的不夠好、令玩家不滿意的地方，後續會怎麼更新優化。以下是我們的承諾：

關於眾多玩家指出的戰鬥節奏太快，戰力輾壓、還沒搞清楚過程就結束了。這真的是我們非常在意的評論。我們從許多直播、影片當中看到玩得很上手的玩家充滿樂趣，但也看到部分玩家對於戰鬥太快結束感到驚愕。團隊會盡快就戰鬥節奏、戰鬥數值平衡、技能強度做調整與優化，提升戰鬥的刺激性。

等更新再玩

完全玩唔掂個單挑 玩咁多場未試過贏

另外是單挑系統。多數玩家不喜歡目前的 QTE 單挑系統，更喜歡以往單機系列的戰場操控單挑。這個意見我們很明確的理解了。我們決定將大幅修改單挑系統，讓玩家在戰場上直接操控單挑角色展開對決。單挑系統翻新需要時間，但我們絕對會完成這件事。

配合著單挑系統的修改，許多玩家殷切期盼的比武大會，我們確定將後續進行製作。是的！因為有玩家的支持，所以天下第一比武大會將會回歸。但新系統製作需要時間，還請玩家給我們一點時間。

改返以前單純用武力互劈好過 唔好搞咁多野

直接出個隻狼系統先再算啦

整多個系統比元家選擇最好,仲有人鐘意QTE

佢個QTE有等於無

砌連技deck 會唔會好啲?

最應該更新係啲樣 同原創角色無劇情
加多啲樣同原創劇情會好好多

只要你武力夠高
單挑係好易玩
但用返隻60武入去單挑又快到仆街

刪晒啲回血技會唔會開心啲
或者攻城技改勁啲
而家見到攻城技都唔放佢上場

有無項羽

呂布董卓呢啲真係勁到痴線
一打二十
唔係遇空城計都唔會死

廢撚到

太勁就比人屌迫人買架啦

睇上面啲更新回應 都幾有心啊
希望佢可以做大台灣單機市場個餅

好撚想玩返台灣啲rpg game
以前台灣真係出好多遊戲

其實回血英都好屈
3個2打6配2個回血唔係遇到高攻既基本上冇得輸
得呂布/張郃?唔記得係咪
一野秒左先有啲威脅

自創人物有得同返自創set關係就好

俠之道(俠隱閣)1/2有新劇情

其實佢地放得上steam賣
花多少少翻譯埋英文應該都有海外市場

我發現佢係跟武力值嚟 改個qte圈速度同判定範圍之後 就覺得個單挑無咩問題
不過係好多人都對qte反感嘅

呢隻等佢出曬先諗玩唔玩
河洛群俠傳太失望

對上隻武俠game覺得都幾好已經係天命奇遇

呢個都正 第一季完左 到時又可以煲

到時先買好似貴好多
早買=平

超級鐘意河洛群俠傳
等左一年更新好先玩無乜問題
玩左幾百個鐘
俠客風雲傳前傳都好鐘意
呢兩隻都會想再玩返

天命就普通，無乜特別，合格水平

天命係無咩大期望 但玩落正正常常所以有驚喜
河洛一出就玩 lag個啲就唔理啦 無咩所謂 更新可以搞返好

但村長個bug玩死左我
然後個戰鬥計法又好怪
可能係因為同左original sin2嚟比
os2個計法係 假設你行10步要5點數
咁你一步一步咁行 唔超過10步都係要5點數

但河洛係你一步一步咁行 就步步要5點數
好麻煩
最煩係一死 就迫你睇動畫無得esc
玩到燥又過唔到村長 就無玩了

唔係張郃 大技係加buff

開始係要花時間摸索下
最好第一日拎好七龍珠，升好技（拙系厚血最易玩），拎埋獸王先打

其實可以玩到一隻武俠類open world(雖然回合制)，已經好似夢想成真一樣

河洛依家仲係唔係pat屎咁
武俠驚其實我唔介意畫面差少少
啲錢燒係畫質到 不如攪好啲其他野

能力普通智將
純粹有招獨特三技 垓下歌
召喚死鬼項羽出黎劈人 須佐能乎咁

生年較完可以揀返做老豆老母
但淨係可以揀一個 又冇得揀配偶 兄弟姐妹

尋日比左7蚊買第二代黎玩，一玩就煲足全日停唔到。呢7蚊抵玩。

twitch睇人用曹操, 呂布
打贏電腦虎牢關107個武將

多數人入坑的一代

劉備招捉人係點用
出完企係敵將唔打佢等捉?

四鬼神一姜維掃全場

終極打爆黃巾篇

其實有幾多個武將有自己個模組

揀大耳賊做起手 諗住先搞掂曹操
又空城計又短歌行 未打先輸一半

要限時內保持中距離之內就捉到，唔知個距離點計如果有兩三隊回血就企定定畀敵將圍就ok

有無人知除左高覽仲有乜人識回春活元呢招神技?

買左支持下好耐冇出既呢個系列

其實點樣先可以有多d 兵
攻完一座城之後贏左 佔領後都係得幾百兵
係咪要等佢出左果個報告 先會自己多番d 兵
而家見周圍d 人都幾千兵 自己最多果個城都係得一千尾

升官
然後每季定時會有兵役人口
要多兵就要有兵營

流民/入個城軍士強徵

武將,技能有得睇

強徵會有民怨
唔急用都唔強徵

玩困難劉備好難玩
一出兵去第2度就有人派兵打我
又要回城守
自己又冇回血技冇得硬食一個城

仲係玩緊普通摸索緊

好少民怨，扣忠誠大獲啲

唔係好識用佢招大技 見d 人可以場場都捉幾件 跟住等人黎攞錢換人番去

次次等到開到技 對面都捉唔到就敗陣

兵營 好似屙尿一滴滴咁 勁慢

要手動開技然後行埋一邊
對面隻敵將就會追住你
行去冇人冇兵既位
行下行下4次就捉到
但自動就冇可能了

劉備唔扣忠

即係自己用劉備 有大技就衝埋去 再拉開佢地?
咁自己隊其他果d 武將你會set 待陣 定由佢地自己打?

有時佢地又會衝埋黎幫手跟住殺左佢

set企等我行開就繼續進攻

啲敵將斬殺咗係咪就冇咗
會唔會好似7可以搵仙人復活？
一開game唔記得熄斬殺

原來AI都會有新勢力
諗住讓座空城出黎畀人打
一轉季
有條友(張紘)忽然間帶住4個武將二千幾兵
霸左座城

招左嚴白虎番黎可以直接升一品官
跟手你啲錢就會拎曬去出糧比佢

張角3兄弟其實幾勁
張梁定張寶識補血
張角輸出夠高
執到佢地返黎已經推好多推返黎

白送4個武將,fatfat

係咪有巴打有玩三國2 點可以唔全螢幕

1. 遊戲目前暫不支持窗口化，有需要的玩家推薦使用第三方開源免費的工具，可以實現窗口化運行。
使用步驟如下：
（1） 前往三國群英傳官網（）下載DXWnd工具。
（2） 解壓縮文件到遊戲安裝目錄中，需要與sango.exe等遊戲主exe同壹個目錄中。
（3） 運行“dxwnd.exe”。
（4） 正常啟動遊戲即可。

註意：如遇到用窗口化工具後，遊戲閃退，請檢查電腦中是否安裝了“NVIDIA GeForce Experience”軟件，如需繼續使用窗口化運行遊戲，必須卸載該軟件。

我仲打緊2代 2代最好玩

二代係最想儲齊自己勢力統一有晒400個武將
係黃巾之亂個劇本
我儲極都係都係得38幾個

得登只係買左2代玩 8HKD

明明set咗自動賞賜 隻太史慈都比人r走咗

劉備原來要咁玩

離間?
打草驚蛇

都無理由咁易走

thanks

好痴線

終於爆左一次機

隻GAME其實唔係真係咁差

只係錯在用左三國群英傳個名

但無乜以前三國群英傳嘅味道

戰鬥音效開到1都仲係勁大聲屌佢老母

玩孫堅 黃巾時代，挨咗好耐先等到有孫策。程普同黃蓋又麻麻地好用，得孫堅招坐無所知好用撐全場

屌佢老母神關羽走佬去孫堅

黃蓋預每場都好大機會死次
除非有2個補血
唔係佢一出大技就差唔多無大半血
不過又真係好高輸出

黃蓋係咪要深入敵陣再開大？

屌佢好多70+忠既都不停走佬ON99

到你深入敵陣已經死撚左
有奶補得起就唔驚 瘋狂爆技秒人

2代個畫風最奇特
3-7代其實都係不斷加強版
8代加左戰鬥演出靚左 但戰鬥系統改到唔知想點 佢執返靚我應該都會埋單既

希望有個MOD係唔會叛變走佬
屌佢老母都唔係咩離間忠誠係直接搞到你走晒啲人

玩黃巾 用丁原 呂布跟董卓走咗

有咁誇咩
未被人搶過人

新武將入職多數都係80忠誠
通常即刻封官
唔駛封好高
封7品，忠誠+9

馬超＋全隊象兵
成隊直跑對面城牆

玩開三國志唔多識玩 係咪全部弓兵好D 成日俾人圍射

想問下有冇得好似三個志咁set軍團等佢哋自己打？
而家打到後期太多戰爭 場場都要入去打好煩

1/2隊近戰 其他投石車 清場勁快
有4技開既話就更加快
弓兵守城都一流 初期未黎到對面已經無半行血

我都係keep住玩6同7
對我黎講最好玩係玩武技軍師技 兵仔大戰 武將又可以不停練武器技

設定有得揀
某d戰爭唔駛打

投石好用啲呀定係弓車好用啲

Thx 清

2代招降個幾隻識鬼哭神號武將
淨係用依幾隻打天下

係咪今集開始先無左個小地圖
而家要係咁碌大碌細好麻煩

D城成6,70個將 點打

打到後期
董卓得返最後一個城
裡面有100個武將成幾萬兵點打
打到想棄game

諗起都硬

城牆爆左，就當輸
所以帶幾隊專打城牆，兩三隊騎兵守門口

二十人一隊應該蠃到

玩緊2代
徵兵真係好鬼慢 又無錢
四鬼成日打到無哂血 跟住其他D國就會瘋狂出兵攻
跟住只可以棄城保平安

周瑜招技幾屈機
招啲兵出黎爆城幾勁 搭2喬=不死

啱啱試咗 邊城牆都埋唔到去
對家呂布 華雄 周泰 司馬懿 董卓 etc........
同比人強姦無分別

好陰公 但又好好笑

咁你留番啲空城係佢附近，
等他分了武將去其他城，再打，再抓武將

又不你四面圍著的城，等他打你，再抓武將

岩岩打有重寶既寨 贏咗 拎到鐘會 專武
但張遼死鬼咗 s/l打多次
原來拎到既武器會唔同
拎咗趙雲專武

煲左2日 終於統一
新手玩 好多野摸索緊
玩到中後期先諗起其實夠哂人拆幾隊出去打
本身仲係用死一隊去攻城 每次打之前都要傳送飛黎飛去

黃巾劇本張角D人都幾勁 打爆佢後 佢組一隊出黎幾好揪

打到前中期有around十隻名將就可以唔洗帶兵去攻城，依代武將技實在太屈機

同埋賞賜好撚煩，set死固定賞100蚊每次都要禁好撚多下

弓手屈喎
趙雲未行到埋黎就射死了
話兵廢既試下升長弓兵

我知，我守城都會用弓兵，我個重點係攻城唔洗用兵慳返好多資源

WSAD 上下左右
左鍵 移動
右鍵攻擊
Z 自動/取消自動攻擊
空白鍵 佈陣
1234 技能

前面有野會卡住行唔到

會唔會係啲兵卡住咗咋

發光地點成日都老蓮咁遠點去

有冇人知係邊
凹位都企晒人唔見有玄武?

有冇人知點解成日冇啦啦有武將加入

我玩劉備打黃巾, 玩玩下有隻關平入左, 都合理.
但係之後有隻呂布自動加左入黎. (冇做招募)

隻呂布屈到痴線, 開完招3技, 招1,2 技勁短CD, 下下秒人
配隻補血, 2隻打人全家都得

有幾樣唔好既位
1. 後期40 -50 個城..個個城都要派1個人守,,跟手仲有D 山賊得閒就黎打尻你
2. 有D好明顯嬴硬既仗都要入去打, 好晒時間 (樓上好似有人話可以SKIP, 但我好似唔見有得簡)

設定有得SET
但係佢計分好有問題
7打2
7打3
29打6
全部都係我方劣勢
你都係要自己入去打
係得打山賊/動物先會正常少少

我屌

打唔入

哇好型

用徐庶燒佢城牆對面幾多人都冇用

呂布/董卓/徐庶/BBQ 軍師
冇城攻唔入

打贏有乜拎

一陣開個呂布save 然後慢慢掃哂上邊啲地然後妹隻玄武先

打得嬴教教我

隻game值唔值得入手，定係遲D等多d更新先入～？

你冇情意結完全入得手

呢個價錢絕對值得入手，佢遲下改埋單挑仲爽、而加俾我既感覺係三國志8玄幻威力加強再加強加強版，幾過癮，武將動畫又型，又可以控兵

有冇巴打知點r名將入隊?我雲南起家0個名將加入，旁邊就係咁彈某某名將加入xx去哂人地度，我最勁唔計神關羽得隻魯肅

名將9成要打贏個勢力先招到入隊

前期冇乜可能拎到
中期人多不停離間個城先有啲機會

搞咁多樣都係直接打爆個勢力最快

現加變到咁
只係玩過4同5

點解有八十幾萬咁多.... 玩咗咁耐啲錢未試過超過兩萬

前期冇錢
中期佔城多開始賺
前題係任命官職唔好開
佢全部人都幫你升到盡食晒錢

補圖

唔知算唔算係bug，呂布用大技，入左敵方城入面

入去切菜

但同前代比，武將技，兵種會唔會算少～？

玩到中後期有d 城吉左佢算
因為去果d 城既路都係自己既城池黎
之前上網睇 d 人話ai 唔識繞路攻城

我都試過有武將加入
玩黃巾劇本 用大耳賊同曹操 都有張遼加入

未玩過之前果d
呢集第一次投坑 so far 趣味性都唔錯
價錢仲要唔貴
無比較無傷害

除左名將 其他狗屎垃圾都唔比官佢做
中後萬都已經幾十萬錢 跟住就得閒全部人派下錢吊命

好似幾正 今晚番去買先

離間個城其實好快, 同時間用幾個人離間, 一次三四十日大概減10忠誠, 減到六七十就可以收編, 用埋S/L大法每次減得仲多

當然係勢力龐大嗰啲先咁做, 如果對方少城就直接打爆佢

姐係仲有青龍白虎朱雀？

上網見人講帶哂弓兵後面射佢 然後武將帶啲識補血同復活既入場屈佢機
我未開始打 由官渡開save 發覺呂布去到邊比人打到邊 儲唔到城開唔到路去打神嚴

統一左次，返去打total war

算少

有無心得

你想要邊方面

第一次接觸玩乜劇本同勢力好
前期要做d乜
同埋最緊要係點先易招到女

反董卓劇本？
期期首都起活安嘅建築，等俘虜唔易走甩，不過個君主成日要出征就唔使起住

好多虛構女將，放心

用君主好
玩緊群雄好似唔太好起手咁
劉備

大耳賊正呀，記得帶奶媽去捉人

邊隻？我要搵女捉，而家探索得仔

劇本黎講 新手都係玩黃巾先 對家無咁多神將
lv無咁高
勢力一開波識揀大耳賊用大技捉人已經夠守城攻城
前期咪捉下人等人贖 賺錢賺糧
女女就真係隨遇而安

ok，一陣重玩

大耳賊起手 好易玩
盡快衝10lv

一開波龜縮等大技
兩隻關羽開水淹 都已經可以差唔多殺對面5隻
有岩用既就用大耳賊衝前開技捉 無既就殺

ok

原來黃名先係名將者係我0隻

兵種20種左右啦，但玩玩下某幾種：好似衝車，象兵弓兵咁特別強、武將技你個人唔同武器又會可以簡唔同，係唔多但都唔叫少，同埋名將好似關張趙呢d有特別技獨有動畫、巧型

玩玩下見到夏侯惇招大技笑左
眼珠射laser

劉備好似都幾爽，招技可以係咁捉武將

利申：用自創

有冇人試過簡董卓一開波即刻禪讓俾呂布做君主？

自創武將其實係咪唔會有 劉備 以德服人
曹操短歌行果d 技?

一隻呂布兵都唔帶 打廿幾個武將

好似冇，個d係專屬技能，仲可以用專武

大眾臉武將大技除咗補血勁，仲有咩大技係勁？

143蚊點都要幫襯下

我用MacBook,要轉返開機行windows 玩

召樹人我覺得幾好見巴哈有人推追蹤箭

自創武將所以我後期轉哂補血技
打又唔夠名將好打 補血守城都係條出路

睇人玩好似冇7代d招咁霸氣

用名將技好型wo神關羽招水淹7軍

可以用ultra edit改代碼，3dm有教

自創角改咗張角個3技，變咗後期都可以用

有無lin

點解捉完武將
但招極招唔到 LoL

想問下點樣觸發打神獸？
去晒幾個觸發點都係打兵仔遇唔到神獸
試過淨係帶4個武將唔帶兵都觸發唔到
係咪打簡單或一周目其實係觸發唔到？

退左錢啦，完全唔係同一隻game
除左2代，仲有邊代可以追返？

要二周目

返去古代啦你

忠信太高
要離間佢出發既城市

試下先
Btw 幾好玩其實
但好難招人 同搵新人

Thx清 啱啱到咗2周目 好似又開放咗好多新嘢玩

Same here
而家索性玩遊牧打法 全攻型唔守城
見到邊個勢力得返一兩個城直接滅佢搶佢武將
儲到咁上下武將同兵糧先搵個城去發展

滅左佢所屬既勢力 最易招

依個戰鬥系統你都鍾意，我冇野好講
三國群英傳唔係依個style囉

今集變左玩三國志咁
又要理內政好多野
我印象中三國群英傳唔係咁
今集太多野要理 享受唔到

新仔咪覺得冇野囉
玩過前幾代根本唔會好接受咁改

佢個內政都算
佢個戰鬥系統真係唔知似咩，慘過玩手遊

個據點到底點升架 上網搵淨係叫用幕僚自動升

禁入去個城右下角有五圍
佢有講每個月（定每季唔記得）升幾多
自動升既 不過睇你太守同幕僚決定個五圍係幾多

右下3條BAR滿左就升得
未滿只有等
每季加幾多睇你放咩人幾多人同埋5圍

自動守城應該係計兵種強度
成日比山賊煩 放兩個廢人配250+250 象兵/龍牙投石車 次次都自動贏 損失幾十隻殺二千幾隻

幾好玩，但收人方面好難
有冇得易啲登庸

招人真係好講彩數
成日想招名將 已經滅左佢國 但全部自己人都show 紅字
跟住諗住隔一陣再試下招 發覺條友唔見左
原來比ai 搶左

其實咁多集都可以s/l
不過咁就唔好玩

終於登到第一個女人名將

有無話邊個劇本最齊人

玩緊群雄..

Set輔臣按自動尋人會爽好多，佢會自己自動幫你搵武將，但當然要自己招

Set輔臣佢可以自動幫你打理哂

仲玩緊第1個時期
未見過女名將
今集d女好靚
其實係咪真人

就計就董卓個關開始玩最多人，你set長壽/無限壽命就ok

成日諗賊帥個mk樣都可能係真人

好
我群雄緊無限壽命
唔知等唔等多黃月英，關銀平個d
蜀國無乜女，登人又煩
仲一周目緊

搜人可以交俾輔臣自動搜，你搵到人手動登用就ok，好多女bo虛擬武將勁多個樣全部都唔錯

原來隻驚都係159 好過你買隻SWITCH／手機課金

玩左陣同7差太遠未玩得掂住
今集係咪冇晒d痴撚線組合技

發覺自己都幾鐘意玩三國game

PS4 玩真三國無雙7
Switch玩 三國志14PK
PC玩 群英8、total war 三國
手機玩 三國殺ol

點會有d招單出都、有d組合技都好屈

係咁棄城狗衝搶武將

建議玩237
56太似7
我覺得玩7算

細個玩三國演義ONLINE，三國無雙，三國志，三國群英傳，
近期D嘅就闇三國ONLINE再加大量手機驚（雄霸天地果D）
真係陪我成長時興隆

岩岩開始玩左陣, 戰鬥好似太快完, 未搞清楚咩事就完場

資訊量太多
玩左十個鐘左右先開始習慣

因為果幾集都係以三國志9為基礎
個人都係最鐘意三國志9隻玩法

戰鬥一係殺晒敵將一係爆城牆
冇其他野可以發生

除左名將其他人我都係電腦招
效率好高

有補血=無敵
開波招到華陀

但打算重玩 去攞象兵
打左好耐都未統一，啲人成日打我

無啦啦搵到司馬懿專武
見佢係劉表到就睇下咩料先啦
一起底
劉表你好嘢

補血用2打6都差唔到幾多

我打贏咗，試下十人一隊，帶滿最高級的兵
要設定較自動，就打得贏

手動，我諗好難贏，我諗法係
要補血(華佗幾好)，加4隻以上打
我4隻最高攻都好難打到佢血
兵可能要放城入面，用遠攻

補血人你地係咪手動？

2代好多MOD

第一時間出，就買左禮盒裝(HKD$500)
玩完二周目，小小感覺

內政雖然可以自動，但係啲message不停彈出才來，好煩
Click走都要一兩秒

兵種，按城池去計，差不多要打爆機，先可以試到曬唔同兵種。7代士兵有3階段升級，會有動力不斷去升。依家有草去升，都要差不多打爆機先升完一種兵

最大問題係武器道具，七代武器道具容易打好多，大多有錢就買到，八代，專武也難拿，就算你打到專武，但也無嗰個武將，都晒氣。馬都難拿。打神獸要等好多round先打到

技能無左組合技，以前劉關張三人只要有mp可以以三敵千。八代都係無左呢種爽快感

百幾蚊呢講係ok，但係少左以前嘅爽快感，打完兩次，我都可能等大更新，先再玩

招技屈到痴線

進擊的趙雲

除左曹操、馬超buff都好勁可以試下

其他認同巴打，但組合技呢方面唔認同好多武將組合下都可以無敵，例如曹操搭董卓/呂布/趙雲、徐庶搭火計呂蒙之類，可能我玩普通我4隻唔帶兵打100隻將都係咁

玩困難都係1/2打100
兵種升城感覺好差
我差唔多統一先有一個4LV城

其實太守幕僚要自己配搭下，好多時農商技都高嘅會畀咗做太守，我幕僚又硬係會自動配一個廢柴

一周目到最後都係用女兵爆機
都唔知有咩兵種好用

象兵同龍牙投石車
1換100

隻game setting 最鳩係啲電腦自升Lv
我幾隻垃圾完全唔用就得幾Lv
用佢地企喺個城叫做有人做內政徵下兵
前鋒隊升到差唔多30lv啲電腦得唔夠20lv
但係前鋒隊講緊一隊挑幾個城先升到咁
一到內政之後啲電腦升曬lv追近30
我啲傻仔4lv繼續4lv

更新完d俘虜忠誠下降好快

除左專門做內政既
低lv的人係咪都帶埋去出征
到lv10出到3技就夠

一早要
捉完又登唔到…

真，象兵配馬超可以feel到小飛象係幾咁屈、龍牙衝車配長弓兵人地拎埋去打神獸

可能因為啱啱出，呢個遊戲好多技巧都要自己摸索，簡單講下3周目之後既心得︰

1. 其實招募最易成功既方法係喺五階城起治安->暗哨，起夠五間就可以大部份對家武將就算100忠誠都可以絕佳登用，夾硬喺劉備手下搶晒關張趙諸葛完全無難度。當然，招人要先睇到人地個城，要用計謀入面既知己知彼。同埋本身武將既忠誠都唔會點跌
2. 山海經入面既地點其實唔駛經都可以開到，搵條友長期企喺個位就每90日自動搜尋一次。慎用，因為後期你企成七八條友會覺得好撚煩
3. 養馬喂五次先出金馬，如果喂少過五次就係cheap馬，但可用S/L大法刷到五次為止
4. 自創武將可以用hex editor修改，詳情可以睇 (簡體，有潔癖就咪入)
5. 紫武so far我搵到保證可以攞到既方法只有打「天降異相」既寨，個寨會發金光。另一個方法就係睇下電腦既武將有冇紫武，然後強行招佢翻嚟再搶把武器
6. UJ卡夠五張可以去台灣換野，但其實都唔知點先可以攞到，有時連送幾張，有時幾年都冇，好鬼

巴打想問下點先有自動戰鬥？

2周目開始有得揀，但攻城冇得skip

自己入設定開

Thx

6.我一週目打左70年都係冇一款齊5張

5.一開頭個10年有2-3次太遠打唔到
之後個60年加埋都係得3次
反而打爆人地個勢力D君主多數有一把係身

有無話啲卡點拎 例如咩條件咁 定隨機

應該係每年年頭隨機決定有定冇
紫武個發光山寨都係同一原理 不過唔係每年係每季

其實地獄難度除咗敵人啲兵好似無張之外都唔算難

但當然啦 好可能係因為我用呂布

另外 我覺得城升階真係太慢

快嘅都要兩年先儲夠數升下一階

但如果唔好彩比人係咁攻

咁樣永遠都唔使升

我平原城起碼食左人地十萬兵 兩個勢力車輪咁打咗幾年

升城冇返三幾年都升唔到一階
打仗又勁快喎
搵將先煩，二打六降又降唔到
又好似得名將得天下咁
三7都話一堆二打六可以夾埋出組合技做炮灰磨人血同兵
今集冇組合技玩，變左二打六真係二打六，搵佢霸住個城都嫌佢嘥我錢

可能係我唔識玩未搵到樂趣

除左特定幾個名將之外其他用2打6都夠做喎
2/3隻武力2/3補血

自己私心鍾意呂布
但係用呂布已經係可以一個人打成支軍隊
好似搞到個遊戲樂趣低左

用左陣修改器
改到一開始可以升到5級城 啲勁兵終於出到

玩左2個鐘左右
用弓兵企定等人黎
敵軍就衝到黎就全軍出擊
基本上衝到黎敵軍已經半死，劉關張都咁話
之後手控主將追砍敵將
完場

Btw,其實真係太快完場
唔太睇到兩軍對戰已經完場

搜索要升D咩先會搵到D高LV裝備 仲係用緊綠白混裝

低級飾品搵固定洞府刷
高級就一定要打山寨(出貨率極低)

金馬一定要養 姐係最少要2週目先有
紫馬搵獸穴or未知獸群刷 不過出貨率一樣極低

武器紫武一定要有事件出發光山寨先有

所以唔係要搵齊所有裝既話商業設施揀右邊升到4LV珍品館搵行商買已經夠做

好多人仲話兵廢

其實咩紫武紫馬LV4城一樣都冇都爆到困難機
佢要搞搞佢
搞到我為左玩後期野而唔統一冇咩意思

有排等佢更新
前幾日個更新改到loading screen都lag埋

試左秒神獸睇跌乜
一堆藍座騎 一隻紫座騎
神獸技書 玄武招技廢到嘔
名將技仲勁

記得前幾集打神獸係有用
今集有咩吸引人去打

當打王咁其實ok
我開修改器秒佢 係想睇跌乜 其實跌既野唔多吸引
所以會當打王咁打多過想打好野

玩二周目
統一晒北方得一張山海經
要睇攻略先知係邊

玩左30個鐘頂唔順
買返7黎玩

一周目就爆 悶到7彩
之後睇返先知好多野要二周目先玩到
即刻果斷棄game

想問下5階城點有？全部升到4階爆哂就話到左上限

好鍾意惇兄招雷射眼😂
又型又痛..仲要射勁遠..
配埋曹操短歌行兩野射爆城牆

我記得前幾集係可以當坐騎咁樣坐

係咩 我記得係出技召出黎

賈詡 肥董 呂布 三個一齊開大技好爽

賈招技拉哂d 人過黎
肥董再吸住佢地
最後呂布一野轟落去

每座城都有分大中細，五階要大城，外觀望落去似九宮格，印象中有洛陽、鄴、建業、夷州、襄陽、成都、長安、北平，仲有兩三個唔記得

用弓兵真係好似可以冇腦玩咁

想請問下有咩條件？我洛陽4階佢都係話爆上限

2週目左未

二周目先會解鎖五階

希望隻game真係可以執下d人樣

非名將個班
9成以上都係差唔多樣 係得幾個特別版大眾臉 無曬特色

以前就算7個陣 好多武將個樣畫得好怪 但可以一眼認到

劉備招以德服人勁on9
對面君主都擒獲埋
不過只可以斬首或釋放

7 代係用明星做樣

呂布超屈…

有冇人知孫尚香點有…

等佢出世 時間夠就會入仕
唔知邊年

我201年
劉備滅左吳同曹操

咁孫家死剩咩人
你玩邊個劇本

孫策孫權
群雄劉備

應該玩玩下會出現入仕嫁喎
因為佢假設左孫堅已經生左孫尚香
應該係孫權果邊會自動入仕
你召左孫權應該就會係佢座城到出
我諗係咁

我得孫策，孫權去左劉璋到
之後滅左召佢睇下有冇
好多名將都唔知點召 有啲又未探索到，冇攻略…

孫氏一家你要招降左佢 然後孫尚香夠鐘入仕果陣就會出係孫家座城
假設孫策在生就係佢座城 孫策死左就係孫權座城出應該係咁
名將招降其實唔易 要花啲時間 打爆人地勢力 專心招左勁人先再搞其他
慢慢玩就得 唔駛太急於推圖
唔識就開個輔臣佢會比建議

招哂曹操啲人都未有甄姬
想收下女j下
見人話要探索，一係揾佢老豆召
開左輔助
可能之後hea返幾年睇下探唔探索到
可能我冇夠鐘就探索建業，有孫策都冇用

有血緣既話唔知駛唔駛探 我見有時夠鐘入仕會突然彈左個名將入仕咁
你再玩多幾年睇下

而家玩嘅動力就係招女

三7關羽個古天樂樣

打到肥董得返一個城
成二百幾人係入面
呂布係入面招唔到 唔識打
上周目就係靠佢一個打一個城 爆城門

出調虎離山 然後擺2隻3技係補血係營待機
3隻名將硬推佢 好撚快推完 搭住衝車
3名將著擋箭既甲 唔會死

之前滅左吳國 斬左孫堅
跟住見到有幾隻將寫住變左仇敵

係咪即係招唔到佢地

係

有啲係
幼麒麟最勁

周圍落石 勁撚到

孟德+文醜/周泰+一個識補血+是但兩件
勝利只係時間既問題

佢個搜索都幾廢其實 如果想搵名將幫手
一來搜索未必搵到人 二來搵到但可能係廢柴
即係迫你滅人地國執人地果d 名將黎用

玩左咁耐最勁都係第一次玩搵到徐庶 跟住無再見過名將

右下角有時會有xx地方出現名將流言，再去搜尋通常會有，但唔係100%最on9佢唔係歷史根據地隨機出、我到就爆一周目都未見到諸葛亮

未未完一周，狂衝緊、山賊煩到仆街拿拿臨衝去2周先慢慢玩

📢 前瞻版分支更新說明 👉
《三國群英傳8》上市以來廣受玩家的熱情支持與熱烈反饋，研發團隊匯整了大量玩家評論、建議，積極製作更新，針對戰鬥相關內容做了多項優化調整，預計將於1.1版的更新實裝。這次除了修正異常問題、優化介面操作之外，主要的調整內容有三大類：
1⃣ 戰鬥系統優化與技能平衡：武將與士兵基礎數值，並提升各兵種互剋強度，並對遠程兵種集火過度強勢、敵陣出兵AI都做了調整，希望能讓戰鬥更加有策略、更有攻防往來。配合整體數值的優化，大多數名將技也做了對應的調整，主要是配合小兵戰力提升召喚部隊的能力、下修補血技效果、適當增加技能冷卻時間，也修改了幾項太過影響平衡的技能。
2⃣ 單挑系統優化：針對現有的單挑系統提供了自動選項，玩家可以選擇跳過QTE模式。針對單挑雙方的屬性比較回歸到個人能力，不採計戰場上的各種增益減益效果。並加大基礎武力的影響，減少手操影響的比例。優化QTE的光圈速度與顯示。
這次針對單挑系統與QTE模式的優化，是針對此系統之前較不合理、不順手的地方先做調整。全新的單挑系統與比武大會，後續仍將進行開發。請玩家放心。
3⃣ 大地圖事件與敵方勢力行為：對應各種遊戲難度，調整了玩家遭受敵方勢力、山賊主動攻擊的機率，擊退來襲山賊可獲得金錢獎勵。大地圖行腳商人改為必販售綠裝以上商品。調整敵方勢力要求贖回武將的的機率。以及讓被俘虜的武將忠誠度下降變快，更容易招降。
🔥🔥🔥 誠徵測試版玩家 🔥🔥🔥
由於更新內容非常多，此次改版將先在 Steam 平台開放分支測試，歡迎有興趣搶先體驗的玩家可以透過Steam 平台獲取測試版本，更歡迎玩家們能對這次的大改版內容試玩後提供意見，宇峻奧汀希望能與玩家們一同打造更棒的遊戲體驗。
⭐️ #前瞻版分支測試
⭐️ 密碼：▓▓▓▓▓▓▓▓（請進下方更新說明）
📢 前瞻版分支更新說明 👉
後續正式對外更新計劃，一定會參考玩家測試反饋的意見。如果測試順利，預計將在 1 月底之前對遊戲發佈正式更新，玩家的既有進度都會一併採用新版本資料，敬請玩家期待。🤝🤝

終於有更新方向啦

強徵有乜用？

快速有兵役人口

試完佢個BETA版
以前可以靠D垃圾帶弩車投石機夾硬屈死D勁過自己既將
而家對面勁過你又有補血既話你塞一百件垃圾都扣唔到佢5條友血

Beta想請問係另外down?.....咁d白將咪更加無用...本身都仲有補血、補血改廢左啦已經.....平時10件都屈到幾個冇咁既勁既名將..而加得個擺字

入面有教點DL同改左D咩

因為BETA版D武器同坐騎仲有名將既3技BUFF都NERF左
人物D武力唔會二百幾三百點 變相攻擊力低左
加埋坐騎NERF武力智力但係血加多左
所以就算補血CD長左
你D垃圾文官冇裝冇馬輸出唔夠一樣比回血屈死

畫面好左

更新左?

睇樓上

無啦啦有
齊裝

逼死

屌正呀喂！買！

其實打董卓個章有冇可能離間到虎牢關招到呂布?
離間完降左幾點忠誠轉個頭又升返上100
硬打又打唔入..佢一開技就比佢秒晒

想佢出多啲新劇本

我想問正常玩下到底係點
霸左幾個城之後比人日打夜打 呢個打完到果個 根本抖唔到

正常打 其實都係要招下無勢力在野武將
廢既都要用住先 然後打下賊 拎下裝咁
之後升下官 再打其他地
升城其實擺係到會有野升 除左起野要自己起

但成日比人打喎
守完呢座城第二座城又比人攻 有時雙管齊下
想發展下攻其他城又比人打番轉頭

比人打係正常 守城果陣單挑贏人 捉下人地隻野 久而久之就無人打 一開波唔駛打咁多地 唔夠人守城

係好煩
啲ai係唔係都打
有時仲兩個勢力輪住/一齊打同一個城想抖下都唔得
友好度又跌快過升

單挑個玩法有啲戇鳩
如果唔係中哂覺醒好易打和明明我隻人個武力高對手好多

隻game玩咁耐我都無用同盟乜濟
都唔會預你似三國誌咁玩外交 多數一國打哂咁多國
所以我一開波守 2 3年 儲下兵儲下糧 人地中間打自己就儲下錢(捉人武將等人贖)
有足夠武將守城先攻下座城 好快就攻到一個勢力返黎
張角個劇本最多勢力 足夠慢慢儲武將
越後期劇本就越難儲 如果玩自創武將的話

我用劉備玩十八路諸侯
十幾廿年後隻呂布無啦啦仕官

而家轉左beta好啲 睇上面幾個巴哈留言有教學
打和都可以打好多 只要武力高對面好多就得

句野大概係點 好似未見過

係咪要玩史實先會發生 呂布過檔去董卓
孫堅死果d 事件發生?

因為本身想慢慢玩 集下郵 所以都係揀高壽

一開始未夠武將
送下錢/停戰係有用
好感太低既話ai會成日打你

多邊樹敵無乜效率
最好逐個擊破
一次過集中打爆一個勢力，咁就可以最快儲到武將

應該係劇情嚟，之後如果你有小沛下邳會再觸發徐州劇情，呂布陳宮瓜柴張遼去曹操度

但如果你麾下冇高智角色，好難成功

玩左幾個鐘，我連座城點樣升階都唔識
有冇巴打指導下

更新後劉備個生擒光環捉唔到人

有冇得set低配置d㗎 部機太廢好lag

等佢商業農業技術滿曬就可以升

2月在洛陽有名將的流言好似係咁

搵到名將個機率低到呢 已經set 左自動去搜索 都係無

變成點？

睇完上面話兵改廢左冇得1人守城
武將又廢左
即係難玩左

屌d大陸仔真係好戇鳩
單機game又要平衡又乜咁
我連一周目都未過，咁改我都唔知點玩
我志在收集人物.

你收集人物咁點改對你都冇影響

一班人當呢隻GAME係戰略GAME 然後係度嘈平衡問題 內政問題未撚玩過群英傳

當佢POKEMON咁玩觀感FIT晒
我比10/10

點會無，d人難打左，我滅唔到咪難收人
暗哨又改左

佢改左扣忠快左你應該係易入手左

改弱晒d武將
我del左更新，玩埋2周目先

點del
有無教學
我靠關羽同呂布打

41. 下修各項武器、技能、官職、稱號之武力、智力加成
44. 名將技數值全面大幅下修

搞到d武將廢左好多

原來未更
我仲係22號個patch

你有無將呢個(beta)前瞻版更新?
無就唔駛理

無
我一路睇貼吧
早排d人已經一路屌話唔平行
咁無野既人咪唔出聲，點知官方真係跟住改到勁廢
又唔比人玩暗哨流
反地全部都係洗地水軍，我原版玩得好開心
秒天秒地

廢就一齊廢架姐電腦都係廢左架喎
係冇得一丁友弓兵守城煩左啲

用劉備打左兩場
3技lv3，唔知改左乜一個人都捉唔到
遲d有正式版先更新，廢事花時間適應完佢又改

其實玩呢隻就係要玩爽，我要搵hardcore嘅，我不如去玩隻狼玩dark soul

屌玩到季季減緊錢 攻又攻唔到人地座城 就黎0$

咩內政計謀都唔做
守城捉人賣係唯一搵錢方法

人事個到唔好揀任命官職
佢自動幫你升哂做一品你多多錢都唔夠出糧

呢隻驚除左帶隊個條友升一品之外其他人六品就夠
因為後期4星兵種單人上限係帶250

波太細

女人花瓶梗係廢

我game都退撚埋 但係仲未推得爆1個po

勁在招技垓下歌

講真頭兩個鐘都有諗過退
但好彩無
依家已經玩左7x個鐘

冇退，但都冇玩，當支持
戰鬥系統太垃圾

打人打城都還好
打神獸冇左短歌行大量武力加成打極都打唔死隻白虎

企定定，但一個都捉唔到

測試版者、未實裝、可以唔洗理住

無聊整咗個存檔修改器

有興趣可以自己玩下，不過現階段只可以修改已有既物品，即係國庫要有野先改到，冇得加或減。同埋要入錢/糧搵位址，但應該唔難用

見到佢成就個頁 有d 成就係要經歷某d 事件先會解到

洗唔洗突登做某個君主先觸發到其實
暫時見好似得桃園三結義 玩黃巾劇本既話 揀君主定自創都觸發到

pish

不停派兩三個山賊黎攻城呢個設計真係好鳩

煩過閪

係咪唔洗再刷馬草

唔駛，直接改就得，同埋試咗前瞻版都用到

但初版有啲bug，得閒再執下佢

之前成日比人屌隻game d兵冇鳩用呀嘛
武將技同必殺技清場

其實NERF呂布，董桌，孟德，華佗
BUFF地龍同火牛，攻城系列仲平衡過佢而家

而家全部人斬一刀勁個堆既都仲係咁勁

其實都唔止係哩幾隻啦
前幾集真係有心練 連孫乾都可以練到150武力
所以加強士兵能力同減弱武將技係應該
而且要加強城防

BETA版除左NERF遠程兵種其他同原版根本冇分別
D龍牙系列BUFF到4000血又點
唔識打人咪又係厚血既路障
打人一樣係象兵 攻城一樣係衝車

冇左龍炮禁衛同星官果堆?

冇
今集4星兵種得象兵，龍牙衝車，龍牙弩車同龍牙投石機
原版已經多3星兵種成倍血
BETA版再BUFF多一倍(雖然其他2,3星兵種都有BUFF)

關老二招大而家要放成10次先殺得哂D 4星兵
人地帶250隻可以沖30次

有冇人知邊度有實體版買

名將果d 稱號其實點拎 又唔係隻隻都有

整到路上遇到咪算囉
後期幾廿個城 每分鐘俾2-3隻山賊黎煩一次真係好破壞遊戲性

係

好多時無端端響，以為邊個勢力，原來垃圾山賊，阻住人籌備打城

做左個實驗，玩到尾，將AI剩低5個國、5個城重重包圍
想睇佢地困獸鬥互片
結果佢地係完全唔會互片，剩係會衝出黎打9我

又幾醒

會唔會係結左盟？

之前玩唔記得三國志定群英傳
剩低玩家最強果時
直情會整個好似反董卓聯盟咁既野
呢個設計幾好

點解同一個城登庸都要三十幾四十日

你叫人做野都要簽約 求下人黎啦
所以有時十幾日有時三十幾日係正常既

有d失望 見神獸技唔係放隻野出黎 而係清兵技。。。
咁我用名將唔好？

《三國群英傳8》 Menu Theme - Kingdom Heroes 8｜Making of Soundtrack

好似係三國志13

終於有1.2更新

睇多陣咩環境先

睇巴哈 曹操招技無左無敵效果

好多武將搵唔到咁
點可以令佢地出哂黎?
黃巾開始玩
噂女角一個都搵唔到
馬超甘寧又搵唔到

睇左陣都仲未入手
都係掛住以前隻2D feel
今次搞到咁既3D真係

有啲人未到年份係唔出

但係孫尚香都出埋世 都搵唔到貂嬋.....
小喬大喬又係搵唔到.....

群雄又無咗啲人用
有咩野模式可以有齊咁多人用

升技要唔同丹絕對係畫蛇添足嘅極致

更新完仲垃圾

暫時唔會玩住，今集好無感
FEEL唔到天下大勢嘅變動，打仗又唔知做乜鳩，完全FEEL唔到自己有參與到場戰鬥，隻GAME只係叫做對得住百幾蚊呢個價錢，當投資俾佢出新作/重製7代

不過俾佢搞返起鋪三國癮，去左裝MOD打TOTAL WAR

愈改愈衰 我覺得nerf 大技可以接受 但延長cd 係做咩鳩

搞到我成日唔開技 因為驚唔岩timing

三國志啦
群英傳邊會有咁多設定呀
同埋呢個設定好多年前同係暗榮嘅信長系列已經有包圍網，令你就算手握半壁江山都唔敢亂黎，幾好

仲係打緊一週目，請問可以點攞專武？暫時唔知點樣得一件

同埋佢送果啲咭係要黎做咩？係邊用？thx巴打先

專武要打發光嘅寨，會有訊息同你講邊個寨有異象

卡去台灣可以換傳奇武，但好似二周目先有得換

信長簡直係三國志嘅完成版
佢啲包圍網係超積極同極有壓力
但三國嗰堆AI個個好似弱智咁
白白望住個勢力坐大都唔識聯合反抗

發光山寨出過兩次咁大把，仲要係好僻，調人過去後都無再閃了

唔該晒巴打

唔閃都可以打嚟試下，應該仲喺度，因為load完save就唔再發光

原來咁樣樣

唔該晒巴打

隻game更新得好密

但有部分都係改完又改

睇黎重未有最終方法

另外 出咗個秘技之後發現好多野

例如個稱號係有日本同高麗

而甚至連兩晉時間祖逖聞雞起舞都有⋯⋯⋯⋯⋯

整online game太耐
返唔到轉頭整單機
見到有玩家評價點點點就改
改完又有另一班人唔滿意
steam大把殘體字人乜都鬧，鬧完又話想要返原版
開workshop畀人整算啦

本身隻game整得柒
點改都唔會好得去邊啦

其實點先容易尋索到名將,頭兩個劇本爆咗都未見過諸葛亮 見過有圖係有人會提你邊到有名士出現,但我未見過呢個提示

我第一次揸大耳時打左唔記得邊個城隔一陣就名將入仕